如果我係avenger 話事人

一定將黑豹，ironman套甲量產化，整一支鐵甲雄師圍死thanos

搵贏國幫拖

最好每人打番枝隊長血清
啪埋心形草藥

點控制一大班量產hero又係問題

全部javis 控制有冇得諗
好似ironman 3咁

咁奧創都做到啦
未又係衰左

咁諗死得啦，技術外流左，打自己人都有排打

教識徒弟冇師父，中國人就會...

復仇者聯盟 內戰1

復仇者聯盟 內戰2

復仇者聯盟 內戰3

復仇者聯盟 內戰4

復仇者聯盟 內戰5

復仇者聯盟 內戰6

復仇者聯盟 內戰7

復仇者聯盟 內戰8